iPhone XS LTE 網速測試 改用 Intel 兩年網速能抵高通嗎？

iPhone XS 改用 4×4 MIMO 配 Intel 晶片，但開售之初不少人投訴其流動網絡和 WiFi 收發不良。當然，這可能是頭一批貨的瑕疵問題，如果對比其他 iPhone 和 Android 手機，iPhone XS 的網速表現如何？

最近美國 PCMag 網站在不同 LTE 收發度之下測試 iPhone XS、iPhone X、Galaxy Note 9 和 Pixel 2 的下載網速，iPhone XS 和 iPhone X 使用 Intel 晶片，Galaxy Note 9 和 Pixel 2 使用高通晶片，測試環境是 AT&T、T0-Mobile、Verizon 等美國和加拿大主要營運商使用的 Band 4 20MHz 頻譜。

結果可見 iPhone XS 使用 Intel 7560 網絡基帶晶片配合 4×4 MIMO 之下，在 -85dBm 的訊號之下，下載網速明顯比 iPhone X 快 1 倍，達 400Mbps，但在 -100dBm 上下的整體網速只能追貼 Galaxy Note 9 和 Pixel 2，並沒有超越。而 iPhone XS Max 在 -90 到 -106 之間的訊號收發比 iPhone XS 為佳。

確實，iPhone XS 4x4MIMO 確實幫了 iPhone XS 網絡收發速度，然而系統更新可能會影響網速，iPhone X 在 iOS 12 更新之後，LTE 訊號在-126dBm 的情況之下突然變弱。

從這個測試可見，iPhone 網絡快慢似乎不受晶片品牌的支配，MIMO 制式反而有更大影響。

相對接收力問到，發熱耗電問題更嚴重吧

之前港版iPhone7, 8係用高通，今代係咪？

唔係

今代統一用intel modem

篇文幫煙條洗底

關香港咩事，反正都係load空氣

csl用家表示用咩都唔關我事

網速受乜影響
電話佔5%
電訊商佔45%
地鐵內人數佔50%

仍然係384kbps

幾快都無撚用啦
收工都係LOAD 空氣
塞車最悶既時候乜都LOAD 唔到

認真post永遠唔夠啲狗咬狗post多人傾

幫你拉多啲人

垃圾iphone連基本野都有問題

射番波去ios12

咪睇下update ios會唔會改善囉

佢唔改善 咁頭一批買家咪好撚慘 硬食

Ios層面改到就問題唔大啦，都叫真係解決到問題。
如果update完都係咁，會唔會根本係煙條問題呀🤨

所以咪話唔關軟件事 係關硬件事
咁頭一批就硬食 除非佢肯換機

如果係硬件問題唔使諗，apple一定唔會改，就咁用到出新機為止

iphone4果時有問題都冇fix

邊件玻璃心負皮我